出左劇場版コードギアス 反逆のルルーシュ Ⅲ 皇道 CODE GEASS 叛逆的魯魯修III 皇道

故事簡介
以被神聖不列顛尼亞帝國侵略而亡國的日本「11 區」作為出發點。立志粉碎帝國的黑色王子魯路修，與堅持公理的白色騎士朱雀所掀起的巨大變化。本次推出的三部曲動畫，是把過去的電視版再度編輯，並重新收錄配音和加入新畫面的形式所推出的總集篇。
官方網站

線上

コードギアス 反逆のルルーシュ Ⅲ 皇道 特報

故事簡介
描述被神聖不列顛尼亞帝國侵略而亡國的日本──11 區中，立志粉碎帝國的黑色王子魯路修，與堅持公理的白色騎士朱雀所掀起的巨大變化。根據先前受訪的谷口悟朗表示《Code Geass 復活的魯路修》是描述零之鎮魂曲後數年後的故事。

STAFF

監督：谷口悟朗
脚本：大河内一楼
角色原案：CLAMP
角色設計：木村貴宏
機動兵器設計原案：安田朗
機動兵器設計：中田栄治
機械設計·概念設計：寺岡賢司
主要動畫師：木村貴宏、千羽由利子、中田栄治、中谷誠一
美術監督：菱沼由典
色彩設計：柴田亜紀子
撮影監督：千葉洋之
編集：森田清次
音響監督：井澤基、浦上靖之
音楽：中川幸太郎
配給：ショウゲート
製作：サンライズ、コードギアス製作委員会

官網

『コードギアス 復活のルルーシュ』2019年2月公開 特報

Shirley無死
有d位改左,so far 我覺得ok
不過有d位既歌,我覺得奇奇怪怪
Shirley多左好多個shot,幾好既,無死
整體唔錯

入戲院睇既
第三集改最少

係咪馬夫